17dse jj想做暑期工

ywca入面有暑期工？
係唔係話有果d可以睇住小學雞嘅導師做

Kfc